呢首歌歌名違法, 告到佢下架

唯"獨"你是不可取替

改歌詞羅，唯紅……